有冇人腸胃好差但好鐘意飲凍嘢

腸胃好差一飲凍嘢條腸不停郁勁多屁。但大熱天時每朝飲杯冰凍㗎啡真係好正 有冇人一樣？

因為腸胃差，已經有兩成冇飲過，食過凍既野

年

咁腸胃有冇好左

戒唔甩

我 而加叫少冰
但啲腸都係係咁叫

有可能唔係凍野敏感
係對啡啲奶敏感

都可能係。飲奶茶正頭會反胃

你如果習慣左就會無事
我轉左日日飲一杯奶
依家腸胃無咁敏感

有冰凍野係易水腫 同致肥
同埋冰多菌 盡量都少冰為妙

好勁多